泛民左膠引晒班剩低既示威者出黎，一網打盡！

唉……如果事前肯搞清楚泛民係議會放咗水俾政府先，我就唔信有人係知情情況底下今次會肯衝

晨早話咗你地聽架啦，令願聽班港奸共諜打手當我係三毛五毛，唉……